佩裡的最新作品《埃迪的男孩》(Eddie’s Boy)又回到了早期的傑作，將一個醞釀已久的敘事帶到了一個優雅而令人滿意的結尾。 托馬斯·佩裡的《艾迪的男孩》繼續講述了一個無法逃離過去的退休殺手的傳奇故事 
 此外，他是一名豎琴演奏家，不僅經常演奏古典名著，而且擅長爵士樂，從溫和到幾乎前衛。 美國的新願景丹尼爾·馬洛伊2020年11月29日|Ozy 
 酥脆的羽衣甘藍配上絲滑的洋蔥，有彈性的奶酪和美味的麵包皮，這是一份口感極佳的傑作。 Kari Sonde | 2020年10月29日|華盛頓郵報 
 其中一位設計師拉法萊斯·迪翁(Lafalaise Dion)是這部電影傑作中隨處可見的貝殼作品背後的主腦。 拉法萊斯·迪昂在個人之旅中使用ESSENCE，南迪·霍華德，2020年9月4日 
 Chefman的電動薄餅機是一個12英寸的多功能傑作。 你將用於早餐，午餐和晚餐|科普商業團隊|020年9月3日|科普 
 這座傑作是巨大的，但結構上有缺陷，非常容易受到地震活動的影響。 2014年12月25日，芭比·拉扎·納多，每日野獸 
 在代表作《透納先生》中，邁克·李在銀幕上演繹了他筆下人物的靈魂。 邁克·李是討厭好萊塢的電影大師|尼克·海恩斯| 2014年10月14日|每日野獸 
 釀酒師中最高貴的鼻子從品酒杯中吸入最美妙的香氣，宣告著另一件傑作的誕生。 納帕的地震不是唯一撼動葡萄園的事情克萊夫·歐文| 2014年8月31日|每日野獸 
 20年前，惠特•斯蒂爾曼(Whit Stillman)撰寫了一部關於海外反美主義的傑作，如今他依然痴迷於本土與外派之間的動態關係。 惠特·斯蒂爾曼談“巴塞羅那”20週年，他的亞馬遜新系列，和醜陋的外國人的神話|邁克爾·韋斯| 2014年8月10日|每日野獸 
 如果你想拍攝那兩分鐘的傑作，讓自己成為下一個帕麗斯·希爾頓(如果你幸運的話)，那就三思而後行吧。 你想成為色情明星嗎? 性愛錄像帶現象的內幕|極光雪| 2014年7月19日|每日野獸 
 幾天後，在大推進中，他佔領了納爾登，偉大的工程師科霍恩的傑作。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 另一位“bon garçon”——一位對藝術無限熱情的畫家——渴望創作出一幅傑作。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 這種防禦在當時被認為是勇敢的傑作; 印度人估計是英國人的四倍。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 圍繞著兩個石棺的六英尺高的大理石格子是一件藝術傑作。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 按照我通常的看法，我相信我可以把那本書翻閱一遍，留下一部沒有什麼別有用心的藝術作品，只是用墨跡。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第25卷(25分)|羅伯特·路易斯·史蒂文森